想試下做地盤 但唔知點搵工

唔識人可以點搵

利申 白紙

申請好平安卡同工人注冊證
拎埋cv係朝早5點地盤門口等
應該好快有人搵你in

有平安卡同工人註冊證

有朋友入左
但好似係做電工
呢加2年
都仲係14k,好似後悔緊

米7幾 少肥 普通體格 間唔中做下運動咁

20歲做緊廢青 想學門手藝

去CIC學啦，起碼有地盤工人證先啦

落地盤靚仔價都2萬

有無巴打個地盤請學徒

求tg :

推

俾個貼士你
是但走入一個地盤
見到咩人就同佢講係輝哥介紹你過黎
唔得既話就試下強哥
再唔得就試下華哥

去附近d 大盤 / 政府盤，行去帽籠睇打理個電話，再打過去話想返工 ：）

聽聞去cic冇咩野學冇咩用 其實係咪真

啊杰同啊俊真係多到

你想做邊行
睇下我比唔比到電話你打去問下

紮鐵同釘板我唔夠大隻
其他都應該ok 我書讀唔成 連自己想做咩都唔知

輝華強哥實中
杰同俊散仔名

巴打同我一樣

出糧果時叫你揾番輝哥強哥華哥

上年暑假做打雜都800一日 前題要識人，個大佬都對我勁好

樓主你係想搵大盤既地盤定係只係工程相關就得
如果後者既你加密tg，我比啲資料你睇下有冇興趣先

咁就真係有汗出無糧出

行行企企就好似我咁做管工
一係釘板一係墨斗
前者係辛苦
但係炒野黎做人工係高既
我見好多炒野黎做都三千蚊一日
後者就無咁辛苦
不過會好多時開夜線
睇下你點簡
現家做泥水野都重算好環境
但係人工會無咁高

好撚多華哥

兩樣都ok 只係想學一門手藝

但我未做過地盤 白紙一張 都唔知有無人請

有關係而係做左一個月 做天花靚仔700蚊工
無關係好似好難入行咁

咩人都唔識 真係唔知點入手好

我仲以為自己開post

咩都唔識，啱啱quit 咗ive
如果入行報cic呢個有冇用架想問

求介紹呀 白紙
tg chung321

巴打比埋我得唔得

可唔可以比埋我

水電泥窗，呢幾行會比較接受新人。
咩都唔識又唔識人建議上cic學左先
如果唔係隨時一世都係雜工

巴打係咪即係呢個
但我聽人講咩18＋6個啲先有用

我嘅諗法係你起碼有個中工牌
到時做耐啲先上大工

白紙 去到一路做一路學得唔得
屋企有事無時間比我再讀etc.

Manwa95 tg

唔識人就去搵新人易入行嘅工種啦

咁我睇吓邊份啱做先

樓豬搵到未

自己搵左份電工學徒 700$日

做緊地盤搭掤 每日行行企企
$850一日

讀個cic幾個月
讀完佢會搵埋俾你

fb有專頁日日開帖請人喎

電工人工相對比較低
不過如果打算走佬，電係最高分嘅
其次水喉

不過同你個fd講，跟死一個老細冇錢途呀
學夠野好轉老細，魚唔過塘唔肥

學埋啲濕鳩野，張證書又冇人睇
佢地幫你搵嘅工九成九賤價
我問過幾個cic嘅工友幾錢工
佢話600
我一開始以為佢吹水
問多幾個都係咁，no撚9清潔呀姐都700啦

唔該哂師兄推低個價，無人入行爭假食

去cic 睇下邊科有性趣

搵一瓣自己有dd 興趣既搵人帶左入行先
喺地盤覺得岩既先去讀書啦 一開始讀無撚用架除左做安全
無人帶既聽上面巴打講去帽籠搵判頭電話 打過去話想開工啦

CIC出黎既人工賤過地底泥

其實玻璃鋁板 係做咩

Cic出人工好低
但白紙係唯一識人入行既機會

係咪fb搵

做咩學徙好呀CHING

比埋得唔得巴打？

唔好讀 cic 呃人既

如果巴打們真係有心做 我可以介紹

利申：電工無牌中工 做左一年only $1050/day

唔該CHING

上fb搵都大把啦 咩都唔識俾人食就緊架啦
2年前入行做泥水 600/day 依架1000/day
邊學邊做 仍試過幫老細睇場點人做野自己行行企企
手門上都算叫係師傅仔既

巴打有冇tg @Honghonghong
禮拜6去搞張綠卡 工人證未得閒搞

康巴

介紹埋得唔得 巴打

巴打求介紹

求介紹

撘單問埋30歲想入行係咪好難

見過40幾白紙入行

入到去就會問你泥水華，定墨斗華

求交換電話 做緊天花一年經驗 想轉做電

想讀cic泥水

巴打介紹埋我ok? 做緊電學師 tg manwa95

師弟

做左半年電
轉老細開價最盡幾多？

Yes 我係加得慢 加上之前自己休息咗半年
我有同事同我同期 但半年已經1000 依架千幾仲有錢分
佢真係學得好快同做得靚

但天花人工真係好撚低

除左飲食 其實好多工識人真係好啲
不過最基本係要有能力做到份工先

早幾日前開始上堂

搵判頭好過

有冇師兄可以介紹泥水靚仔返
求工開 做開地盤 冇工開 想轉行

cic係比你識師兄弟架姐 介紹呢度做唔岩咪去師兄弟個邊做 or介紹
btw 時機好緊要 錯過左就冇

學唔學到野架？

學唔學到野先？

開咗學幾日仲未學到野

其實係咪即上網上 fb 搵人好過搵cic

其實你係邊個

俾人當白紙唔緊要 最緊要自己識做

你手足

鐵門佬路過，清膠紙雜工都唔只700蚊工

cic出黎有咩唔好?
一出黎有個中工牌，之後補大工都易啲
雖然入行都係白紙，但好過咩都唔識on99
而且是啲行頭你唔識人唔用cic入真係無可能白紙入行

係咁你讀完識唔識做先？

CIC 十年前左右就OK
依家開都太濫
不如直接入地盤做老什,學徒都好
做返3幾個月,學野一定多過CIC

原來無讀過

咁撚多電燈佬

我個到雜工$1000日
消防電$1600日
電燈$1300日

其實係老板問題姐
我想知讀cic係唔係學到野

早一兩個月有個cic嘅靚仔出黎 乜都唔識

識人可以跟人入行
唔識人讀議會係唯一方法
讀議會出嚟首先議會有就業組幫你搵工 包畢業後有工返 幾時撈唔掂都可以返去揾工 不過一定𡃁仔價
然後又有同門師兄弟互相照應 好多師兄做咗打理之後都會傾向直接同自己師父拎𡃁仔
同埋始終學d嘢全面d 有d人會覺得唔實用 但其實議會課程教ge嘢如果你出面學 可能學幾個盤先至有機會接觸晒

上勞工處search 學徒識唔撚識

真係咁廢
仲打算出去學完先再翻黎做

屌我個地盤科文叫輝哥，某判打理叫華哥，而強哥就係經理

以前有人介紹入左地盤大半年做雜工 日日返去行行企企 不過前排一時衝動想去搵裝修/泥水/撘棚/電燈/冷氣之類嘅學徒做 認認真真學門手藝就辭左職
而家都煩緊點再入行

聽日就去搞張綠卡 但張工人證未得閒搞

有無機會落手落腳做練習

工人證最易喇 南昌 九龍灣 青衣 中環都有⋯⋯⋯

岩岩讀完cic bs果啲技術員課程 6個月intern 揀左去一個冷氣公司做
in我果陣就講到好多野見識 好多野學 點知第一日番工就扔我去機房 之後呢6個月都係機房渡過 基本上得小小基本野學 一兩個禮拜已經學識晒

工作內容就係每隔一粒鐘抄下錶 然後日日洗塵網同洗fan coil 同公司申請調出外勤跟師傅
又話機房唔夠人 唔比調 根本日日都浪費緊自己時間。 信都岩岩交左 做埋今個月就走
其實講咁多 都係想睇下有無巴打有工開 又缺𡃁仔/白紙(識小小BS基本野) 希望可以考慮下小弟
人工小啲我唔介意 最緊要有野學 我真係想學多啲野
肯學肯捱肯做 唔怕辛苦 20頭𡃁仔 希望有巴打請人考慮下我
如果係電方面既工作(對電幾有興趣)或者開工可以比較穩定就更好

揸罐啤酒，踎喺地盤門口，就會有人叫你入去開工

屌，我之前做雲石靚仔得550一日

之前有條友乜都唔識 叫價900

搬英泥900 我請個中工唔好
條友返工又返十點 又懶 石又唔識鎅

有冇巴打有地盤介紹
算係白紙 之前做過陣地盤見過下世面
tg:

一般啦 大隻過一般人囉

大隻定係肥

BTW, 紮鐵中工無紮鐵工開......路過

9成搬完十包之後消失到收工

有冇人知泥水鋪瓦邊樹請人

仲請人？

唔怕污糟就攬住包野黎搬 好力啲

成班柒頭上勞工處個網搜尋<學徒>係咪真係咁都唔撚識?
要係度乞工做咁撚難睇

無朋友咩🤔

勞記 大工月薪12000

我都未搬過90kg英泥
搬45 多

大隻

上膊

渣ga
見過有呀差搬3包，真心佩服